其實伊禾比憑咩可以起豪門踼正選

豪門唔得 所以就起中遊隊踢正選

佢英冠中游啦

夏卡呢

傳又唔得 射又唔得 係有時過到下人之後去死位再甩波 成場10 打12

勁囉on9

勁on9?

又鍾意拎住個波妹下妹下 打飛機射唔出咁

講得好

究竟伊禾比呢條垃圾有咩用？

阿仙奴依家仲係豪門咩？變能度豪呀？

體現阿狗關愛社會弱智族群既核心價值

阿仙奴同2&b根本perfect match

連仔幾時開個台比我地傾下呢條球壇奇葩？

非洲大黑鳩同雲加做愛

求吓你啦2&b 縮翻入去你老母塊閪到當無出過世好無

黑鬼2&b 死番去b隊練下先啦

豪門？